O projeto foi feito usando:
Condegniter
SQLServer
Bootstrap
JQuery


Criar um banco de dados
Executar o sql do arquivo que se encotra na raiz do projeto "sql.txt";


Fazer as configurações do banco de dados em:
application/config/database.php

Troca no nome do banco que foi criado, usuário e senha.

Para executar o 